覺唔覺火雞姐開始做多咗

一開始認識佢啲片覺得佢幾搞笑
然後出咗名之後慢慢開始為鬧而鬧
有次自己做咗自己鬧果類人然後就係ig story 一句對唔住
但個樣就串到完全冇歉意
呢排出咗自己首新歌又係不停宣揚自己不跟風做自己
然後又出條火雞片鬧返自己
。。。
成件事無謂到
Btw冇噤過佢YouTube首歌聽

又未係雞

Btw 佢個屎忽好正

太過做作 未見過咁假既mk妹